即刻同我twitter 區諾軒案主控官有強烈政治傾向

即刻同我煲大佢
話畀外國議員知
唔好ig share下就當做咗野

推

個個ig post story就當做撚咗野？

推推推推

Tag外國議員

LINK:

打完丁好玩twitter 啦

律政司就係咁嘅質素

高質template

主控官係控方律師唔係法官
如果律師唔可以有政治傾向嘅話
有事都幾難搵人幫你做辯護

對比埋呢單

唔係律政司啲人嚟咩

counsel on fiat
外判大律師嚟

push

屌仲煲唔煲好

佢全名係咩

唔好偷換概念喇三毛
主控官係公務員(除非外判), 要政治中立
仲有, 辯護律師同prosecutor亦唔可以混為一淡, prosecution有code要守架

利申:律師

陳文慧

煲呢單仲好，同一個官

[案件回顧] 梁嘉琪裁判官: 退休警司左禮宜掌摑隊友 致其耳膜四成破損 罪名不成立

係咪成個bar list所有人一接on fiat就要上facebook都即時政治中立?

呢種9成狗 讀到啲書 doj 比佢上黎3權合權

檢控官根本就要中立 佢咁撚有立場 針對同佢相反政治立場嘅defendants 已經要利申立場

唔係公務員單純接job做
入佢非政治中立老實講唔易
有無得插佢誹謗法官藐視法庭?

主控官係控方律師唔係法官
如果律師唔可以有政治傾向嘅話
有事都幾難搵人幫你做辯護

我係針對你呢幾句混沌視聽
檢控官, 如果係公務員, 係要政治中立, 第二要守prosecution code
所以要我地有權對檢控官同辯護持不同標準ok?
而大狀, 有Cab Rank Rule, 唔存在"幾難搵人幫你做辯護"

推上國際

喺時候輸打贏要喇 一齊做野

幫手推

本野正

主控官技術上一定係控方律師有乜偷換槪念

公務員主控官政治中立係因為佢係公務員唔係因為佢係主控
非公務員公務員on fiat
prosecution code無一句講係政治中立
而係工作期間獨立判斷
如果你搵到邊向講政治中立不妨quote出嚟睇睇

counsel on fiat放工點玩吹唔脹
正如一樣有counsel on fiat放工去大遊行一樣

反而我諗佢插法官會唔會係disrepute the profession甚至藐視法庭

其實主控官有政治傾向唔出奇

department of justice
我見唔到有justice

department of prosecution 就係

推呀

上面有位自稱律師好似有大發現咁
counsel on fiat要政治中立嘅話應該成個bar list畀人DQ咗一半

1.2a 唔係?

Push

自己睇啦三先識少少扮代表
首先我地屌柒個檢控官
你就話, 如果要求律師唔可以有政治傾向嘅話, 就好難搵人辯護
大佬, 都話兩樣野, 檢控官就係比普遍律師更高既行事標準呀
擺明偷換槪念